屌 到底開左片未

全體市民已經好合作咁讓左幾區比你地大半日開片，人呢？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

諗都諗到無可能發生啦
琴晚先發生2單大野, 政府點會比佢地再搞事呀

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見